點先可以清到屋企既曱甴？

最近發現屋企多左d細細隻既曱甴，點樣先可以消滅佢哋

一樣情況

準備買殺他死煙霧彈大開殺戒

一點絕

Lm